住俄的大陸佬從防疫令來睇出, 俄羅斯並唔係中央集權

唔知咩邏輯

俄佬突然唔再隱瞞武肺確診數 , 目的都係為左國際向支那索償鋪定路 , 唔想到時蝕底 , 睇俄佬個死亡數都仲係好低就知有技術性報細

支那人宜家痴線到連俄國都屌埋，係咪真係想滅國

支那人 一向都係勁憎 俄羅斯 北韓, 非州
係得中共 想拉攏呢班獨裁國家, 先痴埋佢地到

支那人 最想就係好似 二戰日本咁, 被美國打到滅國, 然後比美軍統治

只斯拉夫人的確診數

唔係中央集權唔代表唔腐敗

條友似乎係將管治效能低同自由民主畫上等號
咁樣睇返支那嘅資訊封鎖同洗腦教育都真係好勁下

大陸都可以 上有政策 下有對策啦
超合作 又唔係未聽過
唔通又唔係中央集權咩